寫番個app主要係評價香港廁所，有冇得諗？

好似openrice咁
用gps搵到最近既屎坑
有介紹講下個屎坑既歷央 人流 等等
仲可以俾人評價同打卡

有冇得諗

歷史

個個都留言話臭到仆街

評價公廁

冇記錯之前好似已經有人整咗個fb專頁定網站介紹廁所

去試下睇下有幾臭

最後會變咗好多唔同女人嘅相 跟住評價都話係雞係公廁之類

openbig
開大喇

無個app係手唔方便
急屎上黎仲邊得閒開個facebook page

有呢個劃時代既屎坑app立即幫你locate到最近既屎坑位置
幫你解決燃眉之急

笑死我了

乾淨嘅廁所太多人去，結果都係會變得污糟

等睇巴打完成呢個劃屎代之作

好似有人做咗喇喎

我記得有POST已經做緊依樣野

唔識寫app 寫呢個屎app要幾錢?

鴨脷洲公廁唔知幾分

自己app store 搵「衝廁」

無得評價始終差咁啲

唔好諗啦 做啦

香港公廁仲有乜好評？
好臭同好*臭？

95% 都應該係負評
有咩參考價值

正 Toilet Blogger 即刻係ig開番個先 到時可以有廁所請我去用
諗起都興奮